23歲醉娃疑遭新上司強姦 庭上哭訴：點解會發生喺我身上

23歲女子於2015年5月獲聘為男商人的助理，惟上班數天後在「Happy Friday」到酒吧消遣，她與2名男同事及男上司飲酒到凌晨5時許，被帶到四季酒店，少女醉得要坐輪椅進房。女子與上司在21樓海景房共處一室，酒醒後懷疑被強姦而報警求助。男商人今在高院受審，女子出庭作供時不斷哭泣，「唔知點解呢啲事會發生喺我身上」。

被告鄺志榮否認一項企圖強姦罪及非禮罪。

事主X供稱，當時23歲，獲聘數天後與同事及被告到銅鑼灣一間酒吧消遣，直到凌晨3男1女坐的士前往四季酒店，但她指不知身在何處，忘記被誰送入房間。醒後發現自己身穿睡袍及內褲，被告睡在身旁，她稱當時很害怕。她一度半醒半醉，再醒時感覺被親吻及摸胸，但全身無力反抗。她不斷哭泣，哭聲漸強，但被告用手摀著口，叫她不要吵。被告又問她：「知唔知我係邊個？點解你喊？」，X表示知道，但被告仍不斷親吻她。其後X推開被告，被告讓她飲水後便倒頭大睡，X乘機逃走。

法庭記者：方嘉欣

唔知點解?

去得四季

g

坦白講除非比人落藥/拎槍指住飲酒
真係喊都無謂

冇靠得住既朋友一齊仲敢飲到貓曬

少女醉得要坐輪椅進房

臭雞 三唔識七返得果幾日就去呢d地方

四季，私鐘啦

勞資糾紛

真心

如冇落藥，係女方不勝酒力然後出事，我提醒女仕們唔好飲咁多，算唔算blame the victim?

yes

整杯果汁酒,香賓甜甜地,好快醉

只可以話佢唔好彩 遇到間仆街公司。 但依單擺明係個老闆借醉執屍啦。 屌你老母連登仔又係佢錯呀？

女權份子要譴責你啦
口德-100

半夜三更邊度搵張輪椅

酒店俾

咁大個人 可唔可以有少少自我保護意識
三唔識七 返得幾日工 又唔飲得 跟幾個男人去飲酒?

咁我收聲，冇野好講

哦 你仆街啦，我留名等盲屌道德撚出黎屌柒你先

唔好屌我呀
最多我唔講野啦

同班3唔識7既人飲醉
抵死

唔好偷換概念
A話女仔同唔熟既人飲酒要小心，並唔表示A認為個強姦犯冇錯？

即係未屌